---
title: "SGsAP Overload"
description: "Журнал sgsap_overload_cdr"
weight: 20
type: docs
---

### Описание используемых полей ###

| N | Поле        | Описание                                                   | Тип      |
|---|-------------|------------------------------------------------------------|----------|
| 1 | DateTime    | Дата и время события. Формат:<br>`YYYY-MM-DD HH:MM:SS`.    | datetime |
| 2 | Processed   | Количество обработанных сообщений.                         | int      |
| 3 | Ignored     | Количество проигнорированных сообщений.                    | int      |

**Примечание.** Параметры активации ведения журнала и количества обрабатываемых сообщений в секунду задаются в [sgsap.cfg::\[Overload\]](../../../config/sgsap/#overload).

```log
DateTime,Processed,Ignored
```